你知道嗎，後排每行快60秒，前線就多一分鐘逃生

見到每次突擊俾人拉幾十個真係好心痛

如果可以嘅話
後排真係要行快啲，俾前線有空間走

千祈唔好等狗跑，自己先跑，唔會夠佢快，尤其第一排RB俾人清左之後

被捕後，可行情況除面罩+叫名，愈多記者影到你，愈安全

光復香港，時代革命
香港人反抗！！

推

玩陣地戰=已經on 9 9
邊個玩傘陣，陣地戰， 邊個就係鬼

開頭都算，清左就要走

玩陣地戰點都拉到人嫁喎救嚟都嘥氣

前排諗住走就咪企上去啦

831

快

push